彈藥儲備

發夢時聽過當年928射咗98粒差啲清倉 咁612射咗150粒之後 其實會唔會又係貼緊清倉 咁就可以解釋到啲狗之前點解咁縮 今晚最大威脅嘅時候唔射 係因為冇咁多俾佢哋射

用國貨囉，不過一係唔爆煙、一係就爆到手腳都斷埋

國貨
未射出去之前自爆咗先